深入簡報–各國疫苗製作及預購概況

以下為取自Nature及SCMP的綜合資料。

個別疫苗公司的產量及預購情況之冠為牛津疫苗，世界各地各有進行採購。

香港有否參與採購行動，目前未明。

而中國方面，國營Sinopharm曾公開發言，疫苗售價不會少於145美元，暫時問鼎武肺疫苗最貴的王者寶座。

至於國民安全著想方面，英國目前已為國民預購每人五劑疫苗的份量，美國跟隨其後每人兩枝屈居第二。

至於香港，有理由相信其統計數字可能是零，好讓中國不用排在榜尾之下。

Reference:

好想快啲有
好驚中咗會遺傳嗰啲

會遺傳嗰啲？

Sorry講錯咗
我意思係後遺症嗰啲
同埋好驚中咗跟成世
咩再次中嗰啲案例

只不過有疫苗都唔代表100%會唔中，不過大部份情況有打過疫苗始終都會好過無打疫苗的

唉..真係好憎中国

其實是但一國整好左都焗住要俾其他國家用
包括支那
唔係陣間又傳番黎就pk

國產疫苗 不了

無錯，依個係全球問題，無國家可以獨善其身。

唔打

Pish

唔打，香港政府照高價買中國疫苗

高價心理安慰劑

巴打近排出文出得好密
係一早打定定係出完一篇先打一篇？

出完一篇打一篇

有一啲儲稿，但嗰啲唔太滿意

但其實身體冇乜毛病應該都唔會有後遺症？
香港因武肺而死嘅都高齡
同埋外國唔少運動員中完都冇乜事

我記者有報告講接近8成的武肺康復者心臟都有異樣？

等英美正式出左就會有自煮燃發